[文宣］「回帶撚」地區友"系列專頁好可能係政府輿情專頁/五毛專頁，大家小心為上。

地區友"系列專頁好可能係政府輿情專頁/五毛專頁，大家小心為上。
以沙田友專頁為例，現時有17,000人like，每星期有多達1,500人like。若要將最新動態讓所有fans在 news feed 看到，每日需要付$160去吸引facebook用戶like專頁或like該post。一星期就需要付$1,170元推廣此專頁。而該集團更開設多個地區專頁，如觀塘友、荃灣友、葵青友、油尖旺友等專頁，並透過 (Sponsored Page)形式宣傳。廣告費的費用高達$30,000元。呢筆錢只有有實力的企業才能收到。

佢地咁既增長率，去到2015 年可能每個PAGE 都幾萬個讚 到區議會選舉既時候就會變成選戰工具，大家要留意!

不過事實是這些所謂地區專頁是透過盜用網上的高質素圖片呃like，如相片集一樣，只將社區最好一面分享給粉絲，與地區相關的新聞卻隻字不提，內容相當欠奉。小編更發現有地區專頁會like「港人港地」專頁。

"地區友"admin 以「太政治化」為理由拒絕張貼屋邨工程內容

"地區友"系列係2013月8月中一次過開左6個地區專頁 而且透過 (Sponsored Page)形式宣傳去谷人去like 呢d"地區友"背後都係由同一班豐厚資金人去操控

推

一早覺得仆街

Pish